理性討論拉莫斯

大家覺得佢勁唔勁 (整體而言)
勁
唔勁
個人而言幾鍾意佢

狗

我偶像

歐聯決賽個陣最勁

雖然狗西，但當年唔係佢補時追和馬體，能該拎唔到第十個歐聯，同埋佢好多關鍵入波

理性啊

攻強，但好撚狗

真心狗

熱血

後衛計 用波應該數一數二強
不過成日上腦

成日偷雞 係禁區手球同foul人

無腦 不過身體質素補救

除左防守咩都勁

最理性係呢個

制空力同比波控波無得頂

愈老愈型

屌你老母

暴力飛鏟再用手指住個波扮鏟中

有聲有畫

由佢個名講出黎直頭成場波出晒黎啦

現代後衛代表性人物

入關鍵波幫球隊歐聯既次數多過9成999 前鋒中場

有義氣 邊個隊員俾人屌都上去圍人

你自己諗啦

打閘嗰時最勁

偶像

防守位置感差
但進攻勁到

要問細哨

碧基lv

防守黎講唔算最頂級，但有火，成日有關鍵入球，用到波，可惜成日冇腦咁衝

熱血 起碼邊個隊友俾人屌佢第一個衝上去撐場

打交不錯

應該係最有義氣隊長
佢加比比真心好J

淨係記得佢比細哨玩撚到謝

強隊真係唔使識防守既中堅，用波好，夠快追到反擊就夠

防守黎講未算最top
但綜合計top5

個人覺得算幾全面
有制空，有路數，有速度，有用波，有領導能力
係差心理質素

12碼劊子手

功夫足球

唔算頂級？但同代除咗泰亞高施華、比比防守技術上比佢高，我數唔到第二個
邦老師同其他意大利中堅
無咗體系就中哂伏

單對單同制空能力都有
速度亦唔低
唯一缺點係容易食牌

好波 不過好撚多小動作

注定係明星球員
贏波又會提起佢
輸波都會屌起佢

有比比果陣佢就TOP3
無比比之後，位置感有Ｄ差

我覺得皇馬入面佢最撚型 仲正過牙朗

拉莫斯用波能力唔差，又有自信
殺波應該係佢嘅主要功用，佢爭頂技巧世界頂尖級數，攔截都夠狠
不過以頂級中堅黎講企位差
有時踢上腦，過份熱血，係大家唔認為佢係最佳中堅嘅原因

多謝大家

現實有個咁既fd不知幾好 有咩事都第一時間出來撐你

我已經分唔清茅同為左搶波不顧一切

有冇諗過卡雲尼打中堅應該同拉膠差唔多級數

由歐聯4強對拜仁射12m射上月球出局
到之後對馬體會頭鎚絕殺追和入加時
成件事好熱血

呢件屎忽鬼就算數啦

賓斯馬打中堅先勁....明明射門都可以解到圍

盧卡古先勁 唔中目標都可以幫你再助攻多次

有隊長風範

踢西班牙果陣冇被人紅過

宜家好少隊長有拉膠咁有火 陣佬味越老越正
本身拉膠身型打中堅其實真係差啲 但制空能力真係勁到癲 同埋拉膠係第一點逼搶同slide tackle真心現時最top 係對巴或者下體個時成日上腦為剷而剷on9食紅

防守唔算好頂級 用波同進攻就好好

賤種界既最佳代表

一踢上腦個時d落鏟成日比人直紅
食牌食太多啦
進攻頭鎚應該現役最強
諗諗下有少少似馬特拉斯

同碧基一樣

原來身高得184cm 但又唔會話比班高佬頂撚爆

好似188喎

佢應該高過c朗

死矛西 最記得佢推9佩大佬

勁還勁
賤種狗西嚟

功夫足球
收山腳
影帝
紅牌阿姑
陰濕
嘴炮王

同佢同樣位置又係西人又係隊長嘅佩奧爾比起嚟
個落差真係好鬼死大

咁勁同賤同狗又冇乜抵觸嘅

賤種個隊長係馬些路，c朗定賓施馬啊？
唔通係卡斯拿斯

Up 麥9

我已經分唔清呢個post講緊熱血定勁唔勁
佢係熱血 但係整體能力唔算勁

屌你老尾拉莫斯都有人吹奏

我第二個睇法，整體能力身體質素好勁，但作為中堅反而廢左，打正前好似仲fit咁

其實又唔一定要高先得既，你睇下奧達文迪得178,但佢連進攻頭鎚成日頂得贏

有咩問題
世杯歐聯齊哂
球會國家隊都有表演又係隊長
除左多紅同火爆諗唔到有咩缺點

拉膠 最熱血隊長

仲記得果年佢對拜仁射12碼炒飛機，講左句我欠球隊同球迷一個歐聯冠軍
之後10冠果年真係踢到

真男人

咁就叫熱血，咁你唔去讚黑警熱血
呢啲叫不分是非黑白，仲記得比比條癲狗踢鳩基達菲個後衛，成班皇馬狗（包括拉莫斯）仲走去圍鳩基達菲班球員加球證，剩係得聖卡西走去拉開條癲狗控制場面。

冇品

又話相由心生
咁撚靚仔咁撚型
點解踢波咁撚狗
次次睇疤鍠大戰佢都茅到仆街

問你一句你朋友俾人蝦
你敢唔敢去幫拖呀
死廢物屌你老母呀

個問題係你朋友蝦人，你行埋去一齊蝦人就好熱血？
比比無啦啦走去踢鳩人你都可以演繹為俾人蝦

強烈嘅determination, bravery, aggression就可以算熱血
拉膠有時亂撚咁嚟，專登踢人腳，又打交=過份熱血=on9仔

拉莫斯勁, 好少有ufc fighter走去踢波之後有咁既成就

勁過獌狗

咁熱狗同獌班人都叫轉型失敗

條撚屌身體質素根本頂級黎
有身型有速度剛柔並濟
但個耐唔耐就上腦 你睇翻啲紅牌數會嚇死人

人地玩職業架, 本身打開UFC, 轉踢波之後成日職業病發作打鳩D足球員

mma狗

唔係靠丙朗佢都攞唔到歐聯

鍠可以連續攞兩次歐聯都靠佢絕殺馬體會
最大功臣
90分鐘後，可以推佢打前鋒等絕殺

最慘成日覺得自己被人罰就係被迫害

on9
絕殺個個係丙朗呀

打人黎講佢算係勁

個時細哨全盛加拉莫斯仲未成才ma

當年打閘失位失到PK

搵我？

幾勁

天生隊長

好心就唔好侮辱真男人啦

巴塞班撚樣做戲插水美斯咪又係圍球證，
唔見你話美斯不分是非黑白既

始終都係覺得閘位岩佢多d

打人同做戲可以比較？

真男人成日犯完規扮無菇

你成個例子都九唔搭八
拉莫斯係隊友打人佢跟住一齊打
美斯係插水然後佢啲隊友圍球證 關美斯乜撚事？

真男人又要撩人哋
有下俾返粒波美斯都要玩人
咁都配做真男人
賤種好波

multitasking 幾好
踢到波之餘又兼顧到佢mma 既職業生涯

自己踢完人仲要圍鳩人=俾人蝦
我一路以為賤種只係面皮厚
原來佢地真係弱智架

比咁多球皇撚過，廢極有限

佢食紅/黃牌嘅數字
同牙朗/美斯嘅入球數字同理
都係歷史級別而且不停破新記錄

疤狗又要話鳩拉莫斯撐比比圍球證不分是非黑白，美斯撐巴斯基斯圍球證就唔係不分是非黑白 關美斯咩事都講得出，真係唔知邊個不分是非黑白

佢有時拎啲牌好無謂

打人同做戲可以比較？

我真係唔知邊個不分是非黑白

有邊個後衛靠自己拎冠

冇球品，唔優雅，防守唔係top

唔靚仔邊得咁紅又入最佳十一人，比比都入唔到

要學防守一定唔係學佢，下下唔犯規就差唔多犯

但制空真係勁

當代最強後衛型前鋒 好man

你都on撚鳩，隊友比人圍都唔上前，
理撚得佢錯唔錯，而家係要保護同支持隊友，
法庭咩屌你老母

所以之前同比比同場，一定有一個忽然上腦

隊友愛死佢，對手憎死佢

美斯幾時有插水 下下比人飛鏟都仲要求企返係度? 睇下四月果場已經離譜啦 暴力到

想同佢做fd
俾人恰個陣可以幫我出頭

比比係皇馬後期收儉晒

以前好似係佩奧爾
而家係咪小白

今年跌哂watt

佢自從俾丹尼爾艾維斯陰完就成日影帝上身

幾時無插水呀on9仔
講到美狗未撚試過插水
你用條撚黎睇波架
死傻仔

美斯係球皇 有高尚嘅皇者球品
所以一定從來永遠都唔插水

勁同賤冇關係嘅
巴塞成隊踢狗閪波 但又真係勁

拉隊長絕殺mode萬歲！！！！！！

皇迷上

十個後衛九個閪
唔知點解成日針住佢

youtube d打交片10段有3段都有佢份
條友成日撩交打

原來除左youtube 球王
仲有youtube 球霸

但佢外表有型 有紋身 有鬚
d人話會話佢有火，有佬味
我心諗wtf？

係呀係呀 youtube球霸片唔可信

如果佢生到哥斯達咁既樣仲邊有人j佢熱血
而家佢衝出黎幫拖打交都特撚別有型

同reus一樣姐

而家拉莫斯係西班牙隊長
佢可能喺西班牙隊冇俾人紅過啦
但喺賤種做隊長拎紅牌時就唔係隊長咩
如果唔係嘅話又的確係好有隊長風範嘅

絕殺王

冇插過水? 你揾9527 貼堆GIF你自己揾下啦

同pepe animal有得揮

現今黎講咪一線
如果拎返黎對舊果班經典人比就唔入流
始終佢太容易犯D魯莽失誤，頂級後衛唔應該有依D犯錯

你都幾撚好笑，明明你個例子講緊美斯啲隊友圍球證，然後攞黎做point 跟住我駁翻你
而家自己on9咗就兜翻做美斯圍球證 然後再話我是非不分
Btw 唔好講到皇馬唔圍球證咁啦

巴塞班撚樣做戲插水美斯咪又係圍球證
第一句已經講緊美斯圍球證，你係咪智力有問題呀

根本做戲同打人就唔可以比較，咪駁唔到扮睇唔到

想睇佢同Harry Kane隻抽

以中堅計, 速度快,制空唔錯, 用波幾好,
但防守企位麻麻,
有D人話攔截凶狠, 多小動作,
其實呢樣作為後衛無問題,
因為踢波, 唔淨止球技戰術...etc 係要踢埋個勢,
冇可能比你咁簡單扭過,
就算扭過都要扯一扯你件衫,
等你下次扭我都有D避忌,
拉膠主要問題係踢踼下突然跳制,
食埋D on9 紅牌黃牌

收山腳踢美斯錯不在拉莫斯
錯就錯在美斯條賤種成日避到唔洗斷腳

如果拉莫斯其中一下收山腳成功令美斯收咧
佢既球隊地位將會高過牙朗

唔講球技 剩係皇巴大戰叉佩奧爾同沙維兩個國家隊大佬已經對佢完全反感 利申：西班牙fan

係得疤狗先覺得比較唔到既姐，一個人唔係低賤到覺得球賽入面做戲插水冇問題都唔會迷疤啦

2015年個時好似差D打